<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kubespray Offline on Kubespray Offline | Srcmesh</title>
    <link>/zh-hant/docs/kubernetes-offline/</link>
    <description>Recent content in Kubespray Offline on Kubespray Offline | Srcmesh</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-Hant</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Aug 2023 15:52:21 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="/zh-hant/docs/kubernetes-offline/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>企業痛點</title>
      <link>/zh-hant/docs/kubernetes-offline/pain-point/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 15:52:21 +0100</pubDate>
      <guid>/zh-hant/docs/kubernetes-offline/pain-point/</guid>
      <description>潛在隱性成本 link近年各國針對企業的資訊安全越發重視，部分產業 (如金融產業、半導體業、軍工業) 要求內外網隔離甚至 Air Gap 環境&#xA;需要花費大量時間將安裝所需套件、鏡像搬移至內部以實現全離線安裝的需求。 除顯性成本如時間、人力外，企業仍須關注以下議題帶來潛在隱性成本，包含:&#xA;Kubernetes 版本維護 套件相容性測試 安裝包管理與維護 相較於 Kubernetes 生態系蓬勃發展，軟體版本長年保持高頻更新，企業為確保生產環境持續運作，要求基礎設施保持穩定致使更新頻率較低。 最終導致企業難以長期關注潛在風險，使得每次升級都是種挑戰。甚至無法做出正確的版本路線規劃，從而影響服務可用性&#xA;Kubernetes 生命週期 linkKubernetes 一年約更新 3 個版號，每個版本官方提供 450 天上下的維護支援&#xA;由於生態系發展迅速，若與最新版本差異過大將會發生:&#xA;開源軟體不再收到更新支援 沒有修補的 CVE 漏洞 Kubernetes 物件版本落差過大，導致升級困難 通常建議保持在 N-2 的版本，比如最新版本為 1.29，則企業生產環境建議最低版本為 1.27 以確保跟上軟體生態系&#xA;gantt dateFormat YYYY-MM-DD title Kubernetes Release Cycle section Active 1.29.x :active, 1.28, 2023-12-13, 2025-02-28 1.28.x :active, 1.28, 2023-08-15, 2024-10-28 section Maintenance 1.27.x :done, 1.27, 2023-04-11, 2024-06-28 1.26.x :done, 1.26, 2022-12-08, 2024-02-28 section End of Life 1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>服務訂閱方案介紹</title>
      <link>/zh-hant/docs/kubernetes-offline/plan-tiers/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 15:52:21 +0100</pubDate>
      <guid>/zh-hant/docs/kubernetes-offline/plan-tiers/</guid>
      <description>讓企業專注於高價值核心服務，我們是您的最佳後勤人員&#xA;方案介紹 linkKubespray Offline 協助企業解決無暇關注版本異動或投注人力的問題，適合重視資訊安全且有離線安裝需求之企業推出的訂閱制服務&#xA;Community link 離線安裝包 Kubespray * 安裝教學文件 Basic link 離線安裝包 Kubespray * 安裝教學文件 叢集升級路線規劃 工單支援 ** 資安 CVE 通知 Standard link 離線安裝包 Kubespray * 主流開源軟體 安裝教學文件 叢集升級路線規劃 工單支援 ** 資安 CVE 通知 交互式 CLI (2024 Q2) 評估報告 Kubernetes 版本升級影響評估 CVE 影響評估 Premium link 離線安裝包 Kubespray * 主流開源軟體 安裝教學文件 叢集升級路線規劃 工單支援 ** 資安 CVE 通知 交互式 CLI (2024 Q2) 評估報告 Kubernetes 版本升級影響評估 &amp;amp; 解決方案規劃 CVE 影響評估 &amp;amp; 解決方案規劃 客製分支版本維護 指定套件版本 客製化 Patch 管理與修正 方案詳細說明 link發佈週期 link 方案 發佈時間 CVE 緊急版本 描述 Community 12 月 X 最新 3 個 Kubernetes 版本 Basic 6/12 月 O 最新 5 個 Kubernetes 版本 Standard 3/6/9/12 月 O 最新 5 個 Kubernetes 版本 Premium 隨需 O 可指定任意版本 工單支援 link 方案 次數 (每年) 反應時間 Community 0 - Basic 3 1 工作天回覆 Standard 10 工作天內 4 小時回覆 Premium 20 工作天內 2 小時回覆 額外服務項目 link 代客叢集安裝、調試 代客軟體安裝 如為商用軟體，需自行準備原廠授權與安裝腳本。如無腳本需額外洽詢 代客叢集維運 - 5x8、7x24 顧問諮詢服務 客戶技術管理 (TAM) 我們支援的版本 link kubespray 版本 預設 K8s 版本 最低支援 K8S 版本 2.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
